cls 有個呀婆叫我唔好翹腳

借朋友ac po

cls
啱啱同屋企人坐地鐵
到咗彩虹附近，有個呀婆叫我唔好翹腳
要罰我企，叫我起身讓個位俾佢

我嗰下嚇親，下意識起咗身
佢即刻攞架手推車霸住個位
然後逐個逐個同翹腳嘅人講
「翹腳係唔啱」
個個都俾佢嚇親，放返低晒啲腳

跟住我行埋一邊企
我呀媽唔知講咗啲咩，全家一齊翹起晒對腳
個呀婆又同我老竇老母講唔應該翹腳
我老母唔鬼理佢
個呀婆就話我老母對腳有病，要周圍搵位坐、翹腳翹上癮
我細佬喺側邊狂笑，其他人望住佢呆咗

過咗幾個站，佢一路話翹腳有病，一路落車
我坐返埋去翹返起隻腳
全家忍唔住爆笑

有d阿婆真係會，葵興有屋村都有個阿婆叫人唔好翹腳
因為對腳唔好

將軍澳見過 我真係聽左佢講無翹

係金鐘試過，都係阿婆

其實蹺腳真係唔好

噏一大輪 擺明重點係想坐

翹腳條腰會彎
一年半載你就會腰痛

同阿婆講：你大我牙？我分人唔大得架

呢個正喎磨牙

太粗不了

豬閪不了

冇樣不了

麻麻地再貼過

佢無呃你
繞腳坐喺對條腰椎有影響
所以醫生話如果真喺要繞
就要左右腳輪住嚟平衡返

影埋啲腳指就正

半年前搭紅色線遇過
周圍叫人唔好橋腳坐
但又唔係想人讓座 係真係純粹叫人唔好橋腳坐

我以前返學都成日撞到呢個阿婆 佢好似專捉地鐵車廂翹腳咁 會講到你放低腳或者落車為止 比佢捉過好多次
搞到有一排好似條件反射咁見到阿婆行過就放返低隻腳 cls

好似 小朋友 真係唔好翹腳
尤其係男仔 小則影響腿部發育
大則影響jer仔發現
利申 細個唔知聽咩人講

翹腳婆婆 好耐了
提醒乘客勿翹腳改善坐姿 港鐵婆婆獲讚用心良苦 (2018-03-27)

婆婆周街提人唔好翹腳 脊醫：翹腳影響生育 2017年08月02日

喺將軍澳見過

係觀塘都有遇過呢個阿婆

係月台坐嗰時都遇過類似
個啊婆行過 然後順口提一提咁
覺得佢幾好心

粗口手勢

學生哥都翹腳

成日話翹腳唔好 都仲有好多人翹 又唔覺佢哋身體有咩嘢喎

個樣咁似四十路啲阿嬸

見到好多人有類似經歷
係咪都係同一個阿婆講

隔離果個係吳安儀？

好多人食煙又唔見佢地有生癌喎
一樣道理

馬鐵都有個阿嬸叫人唔好耷低頭用電話

見到個路線圖連西港島綫都未出現就知張相至少5年前

係對條腰唔好

我都遇過佢 又係叫我唔好翹 又摸我對腳

將軍澳線放工時間比佢話過兩次
佢果啲唔係善意提醒

我都係將軍澳遇過依個阿婆

似一樓一

屌我都係將軍澳遇到我同個frd呆左 但我都有聽佢講放返低

龐卓欣黎架喎

咁撚大個世界冠軍樣都話冇樣

事實係翹腳真係會影響盤腳.
唔信問下西醫

盤 骨*

不聽老人言 吃虧在眼前

話對身體唔好果d
屌你你上果幾代一樣冇好好教育班細路，完全用錯誤嘅教育策略教小朋友，任何一樣都比揸筷子，翹腳等等衰幾百萬倍
佢地只會執著於呢D小事，有何說服力啊？
佢叫你唔好低頭撳手機裡係咪就唔撳手機啊？
佢認為正確，但又唔科學=磨練意志
佢認為正確，但又科學=教精你？
咩道理啊

1/10

屌你地 一個二個好似隻狗咁
叫你唔好玩手機你係咪又唔玩啊
講到咩真係唔好冇影響到你關你q事咩

More

摩擦力

我都有遇過
d人個下呆左
但都會照聽佢講

正經post變貼腳圖

你搞到我唸起愛回家群姐幫人拉裙

我都見過俾佢嚇親
仲趕人起身唔俾人再坐
仲係咁鬧人跛腳婆

翹腳真係唔好
會影響腰椎 長期則埋一邊 腰會有問題
個呀婆真係好心提你

我都遇過佢
不過佢嗰次係同兩個鬼佬講
鬼佬又聽唔明 阿婆又越講越嬲
之後阿婆拍佢哋隻腳放返低

好細個比長輩鬧過，而家基本都冇人講話蹺腳有問題

翹腳婆婆
仲在生，好耐無見佢
佢將會澳區好出名架 成日叫d後生女唔好翹腳

Mtr

原來咁出名

Mtrkillkerker

有醫學研究話翹腳會影響脊髓

我都試過搭觀塘線有個呀婆走埋你叫我唔好翹

有冇人先點樣可以糾正返骨盆

拿去豬場斬鳩左佢啦

lm

油塘試過 都係阿婆

對腳皺撚曬皮，我不了

翹腳hunter

之前喺九龍灣見過個啊婆又係周圍叫人咪翹腳（包括本人），話會阻住條路，咁佢又錯唔晒嘅，不過樓主呢單又真係痴線啲。

黑絲

翹得多真係唔好
但個阿婆太好心啦

同鼓勵偷拍影裙底有乜分別？

次次都唔撚理佢
之後佢就會變臉講埋啲好難撚難聽嘅嘢
仲有次叫我去死 逼我屌撚柒個死閪婆

留名打J

明明係屋企翹緊腳都即刻放返落黎

睇電話都唔好，快D放低

好波

好想比佢瘋狂西臉

呢個呀婆我都遇過。

隻腳包紮左就唔好著波鞋啦

話翹腳冇影響嗰啲可以試下企起身兩隻腳拍埋企

睇下兩隻膝頭係咪合唔埋漏咗個窿出黎

之前遇過，同個男既講，個男既勁撚大聲話關你撚事咩，個啊婆就急急腳搵下個目標

seed？

係對個春袋唔好

其實翹腳唔大問題，問題係你鞋底對撚著我
鞋底好乾淨咩屌你老母

弱智家庭？

其實真係唔好
會對條腰骨有影響

等我懲罰佢

好耐冇試過搭地鐵坐低
所以冇咩機會發生喺我身上

真係唔好呀

對腳都唔好

想坐既話撚到樓主起左身咪夠，仲洗乜逐個逐個叫

遇過 好似坑口定油塘 好多年前

因為會引致坐骨神經痛，腰痛係其中一個問題，最嚴重係會痛到你坐唔到，只能夠趴喺度做人

翹住腳睇post 都忍唔住放返低

男人老狗學人翹腳

早幾日好似係觀塘見到佢
好索

唔好翹腳啊

白色長襪

個眼神

翹腳會腰骨歪

我都試過cls

我都見過喎
喺將軍澳，又係叫我唔好翹腳同命令我起身畀佢坐，我同佢講「關你咩事？」同「我唔鍾意畀你坐喎」之後佢就一路鬧一路走開咗

試過遇2次 第一次佢講完我無放 之後佢係咁講
頂唔順聽佢講 第2次見到 佢講我就放 廢事比佢煩住

之前無叫我讓位 你唔放 佢係你臉前一直係咁鬧

佢啲態度勁差，我唔覺佢係善意，加上佢命令我起身畀佢坐，所以我屌返佢

個阿婆見過啦, 都痴撚線,
你翹腳唔理佢講, 佢會屌柒你又咒你跛又乜柒物柒

之前喺調景嶺站上車都遇過佢
佢要見到你放低隻腳先肯行開

全家一齊翹起晒對腳

等我打返開佢對腳

見過
個阿婆講：後生仔唔好翹腳 咩你搭我我搭你

我都係調景嶺度遇到個呀婆
我有默默地放低隻腳

我都係 嗰陣格車無乜人，我聽完佢講嚇一嚇即刻放返低隻腳，之後佢下個站落車我又翹返

你講乜撚呀

我都試過！我喺月台d櫈度等緊人，個丫婆喺車廂度走落黎，叫我唔好翹，見我無翹之後就好滿意地走翻上車...

我喺將軍澳遇過，離遠見到有個阿婆大聲叫人唔好翹腳，當時我即刻放返低隻腳落嚟

牙你老母

d腳趾好正呀!!!

睇唔明唔好睇咯

咪講近雙重標準咯

對腳好有排玩
真腳長 仲要再著咁短
好想啜佢成身

好想瀨

呢個男人黎架

可能佢後生翹得多隻腳有病想點醒大家掛
如果咁諗成件事都幾可愛呀